本港肺炎 確診個案關係圖 顯示第二代感染 打邊爐已令13人中招 預測增至134人

《蘋果》製作了本港確診患者的關係圖，梳理病毒在本港的傳播模式：

【肺炎預報】
香港確診：56
最終預測：134

圖好清晰
支持巴打

預測香港：

可能一野跳上去100

仲會繼續填窿窿

做乜負皮

辛苦啦
希望香港停係到就算啦
千祈唔好再加了
日日都擔驚受怕，好辛苦

你新年訓撚左呀
淋奠唔封關 香港變成病毒轉口港
加上武肺潛藏期咁犀利
你仲期望數字停係度？
等大爆發啦

支持預測巴

「武漢肺炎」就係「武漢肺炎」，邊個改口叫「新冠病毒」就係鬼！

多謝

統計學方面，呢個叫咩圖？

721831

學術post留名

但本身打邊爐條友已經唔知係第幾代

黃埔 土瓜灣 尖沙咀 佐敦
好似停咗 無新感染

我哋呢幾區一月尾 二月頭爆發
已經過咗兩個禮拜

邊爐家族無外遊
個源頭係邊 好撚驚

一定會有所增加
已經感染咗但未確診

咪話有兩個大陸親戚囉

histogram?

咪on9啦, 依家已經去到世界各地, 除非每個國家好似北韓自我隔離。